【韓式炸雞】原味同辣醬做法 附食譜

試過用現成炸粉,感覺一般般,自已調個槳仲脆同埋好味
大家不仿可以睇下影片,如果拍攝有咩不足希望可以俾下意見小弟
新頻道需要大家支持我希望每星期起碼做一道菜式同大家分享

跟我呢個配方包保無失敗
韓式炸雞
配料Ingredients :
雞翼/雞腿肉 ------------------------------- 400g
洋蔥粉 -------------------------------------- 1茶匙
蒜粉 -------------------------------------- 1茶匙
甜椒粉 ------------------------------------- 1茶匙
白胡椒粉----------------------------------- 1/2茶匙
料酒 -------------------------------------- 1湯匙
鹽 ------------------------------------- 1茶匙

炸粉/炸槳:
多用途麵粉(中根麵粉)----------------- 250g
鷹粟粉/栗米粉--------------------------- 60g
發粉 ------------------------------------1湯匙
洋蔥粉 ------------------------------- 1湯匙
鹽 ------------------------------------- 1茶匙
雞蛋 ------------------------------------- 1隻
黑胡椒粉----------------------------------- 1/2茶匙

十點出post 拉

唔係好明

lm 本身都諗緊整

洋蔥粉邊度有得賣

快D試下啦

兩大超市都有呀,不過有D細超市唔一定有

push
唔知大家鍾意睇咩類型既菜式呢？

好似好正咁

P牌推唔到post

唔好整韓國野，整其他會好D

拍左兩條片未剪，呢個星期拍香煎雞扒同埋咖喱小食，要過多一兩星期先出片

流口水

試下整

琴晚試左，好正

用低筋麵粉得唔得